建議示威者即刻停止走動 全部去會議室坐同開記招！立會已被佔領 唔需要破壞

咁多外國記者都等緊LIVE
人地真係等緊你講訴求
兄弟們防守既防守, 記招既記招
原諒我熱到頂唔順發左個夢